［突發] APPIE NOURI奇蹟起身！齊來送上支持祝福！

冇事啦
求生意志足球既神秘力量睇到啦

嘩真係大奇蹟

真係奇蹟 唔係黑心 訓咁耐都醒得番真感動

真係太好 咁都醒返

老實講 佢既天份可能比Frenkie De Jong 更高
真係好可惜

不過依家醒返 希望身體一直都冇事啦

有冇話咩病？

希望慢慢過得翻正常生活

咁咋

都係心臟問題

上年7月踢踢下場友誼賽 就訓底左

依家醒返 真係太好

希望之後過到正常生活

心律不正暈倒導致大腦缺氧受損而成為植物人

即係慘過未醒...

依家醒返唔好